拿，你地今日機場係夠哂人同狗開波架

唔好有事又四散

開你老母臭閪呀 散啦
目標達成 手足快d走 困獸鬥仲打乜春

次次散，次次拉，想點

依加未開始打就散 點樣拉呀？
popo係咪企咗係機場太耐無得發洩呀？

散，你地今次同佔中有咩分別

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

梗係散 佢地大條道理殺死你都仲得

又叫人留守等人比人拉

咪戀戰

已經等緊車出九龍

呢啲人唔洗回覆

你地快，放工個確想入黎，就捉放工個班

今日和理非啊
你叫佢地郁手？
全部女仔老人家啊
點郁啊

佔機場影響力大過佔路好多，唔洗勇武都ok

無人做乜野文宣
散水留力日日同佢玩過仲好啦，有冷氣涼又有效

返屋企瞓覺嚕

dllm

留守，你地今次同佔中有咩分別

你即刻入去守

你要得多人支持，走又散，之後又星期六，日快閃？

乜柒gear都無帶 你叫我開拖？

你留機場地方大

赤手空拳打?
gear呢?gear又夠唔夠?

想繼續囉
你又想點？

唔係開拖，係等放工班人